想講吓心理健康

各位
雖然香港依加越嚟越嚴峻
我地唔單止要對抗政府
仲有警狗，共黨，網軍
大家都明白各位手足都身心俱疲
付出好多時間同心血
但係政府都唔理9我地
呢場運動已經出現犧牲者啦
我實在唔想再見到再有無辜嘅犧牲
大家為香港捍衛未來嘅同時
為身邊嘅手足打氣
一定唔可以諗唔開輕生！！！！

有咩唔開心
一定要講出嚟或者用其他方法抒壓
收埋係心裏面會爆煲
見到附近有手足情緒失控
一定要幫手
因為香港人一個都不能少！
無論之後嘅每一場運動
大家都要撐住

香港人獅子山精神
永不言敗

推

(訓唔著) 齊幫五毛page正視聽

全香港人加油